今次偷食事件 蔡一智先係受害人

躺着也中槍